旅遊保險係一定要買

事源我第一次用得著係2014年
當時用sony部z1防水電話去布吉酒店泳池玩
落水前1000%閂實晒所有
結果落水即閪
保險賠足機價$2000仲唔變舊機
當廢機賣仲執多一嚿

第二次2018年捷克gip行石磚地爆轆而且過重爛內膽
保險賠gip價七成 個價銀行職員幫我上網搵
個gip用咗四年定五年

第三次2019 iPhoneXS去峇里 水上樂園又係一掂水即瓜 保險賠咗個維修費四千幾

第四次2020波蘭 出發前去買保險嗰陣仲同個職員吹水講起我成日用得著
結果莫斯科轉機去華沙
行李仲係莫斯科
去到保險墊底$2000去買日常用品衣物
買咗件褸

我認為
冇事就冇事
有事一次就夠回幾次本
我個情況係賺到可能就入黑名單

你用嘢咁粗用
緊係啦

邊間保險

防水電話唔係FOR 你落水用架...

我經常攞去沖水洗都冇事

老豆老母去韓國買starr
隻喼比人整爆兩邊手抽位
最後賠250 喼價兩成都無

我碌嘢就粗

HSBC

保費大概幾多？

我次次用旅保整/換電話

自己上網了解一下
我主要唔係話幫邊間賣廣告

starr travel 平就平 感覺好似保得唔多

買之前有條文講晒包咩同賠償上限

有無試過claim 但唔賠？

樓主買邊間咁爽手賠咁多

打手味濃到

咁多嘢爛，做你生意真係蝕完做，打個和都唔得

有
2018年莫斯科轉機布達佩斯
行李又係留咗莫斯科
到達匈牙利第一日冇買過嘢
冇得賠
柒咗

Hsbc用axa

其實壞嘢自己都好唔方便

樓主買邊間保險？

打條毛咩
我建議大家買
冇叫大家跟我買同一間
唔爛都冇得賠啦

航空公司都應該有得賠

代樓主答 PM再講

按地區同日數定㗎喎

第一次旅行有買
之後幾次都冇買了
好伏

我知
理得佢
賠得爽手咪得
匯豐職員次次都唔介意幫我做到佢盡

冇事就冇事囉
有事 一次夠回幾年本

本身用開保誠 但唔保手機就覺得好撚削

咁轉另一間

唔知樓主係唔係打手
但我都同意旅遊保買平平地都好,

試過2次去歐洲gip爛左,
保險賠番,
第一次係番HK先爛, gip好似用左3年, 佢賠到6成左右
第二次係Vienna爛, 用左一年, thankful week買899, 係rakuten quote原價比佢, 佢賠原價比我, 仲賺左
第三次係澳洲個gip遲左5日先送到, 個時驚保險唔賠, 盡量少買日常用品,
最後都賠足

個人就冇唔賠, 但屋企人就衰過,
唔見電話, 拎埋報警紙
但番黎話證明唔到屋企人真係用緊個部電話, 所以唔受理
[所以我以後旅行一定用電話合照先]

點做?
可唔可以講下

合照又點證明？

有報案紙都唔受咁仆街
我HSBC 2015年去日本
女朋友落巴士嗰陣唔見咗太陽眼鏡
返香港銀行職員幫我填機場被偷
趕上機冇得報警
賠足

利申：非打手 如果我係HSBC或AXA職員即刻死全家

你話你唔見左iphone
但點證明你係用iphone而唔係nokia機？

合照就證明我真係帶住部iphone去旅行

呢D洗唔洗影相做證明 or 比太陽眼鏡收據佢睇?
我D相機冇收據，如果比人偷左又冇報案會唔會陪?
買過10次旅遊保但從未試過有事要claim.

邊間

咁係你戇鳩姐

自己上網搵邊一間保手機電腦賠得足 買之前打上去問吓 唔講名啦 一陣間你話我打手

通常好似都係要你交埋當初購買嗰部機收據

睇過

太陽眼鏡嗰次真係冇相冇單
齋噏都有得賠

防水電話係可以落水用

有次被取消班機
冇得賠

但短過鳩毛

點解咁堅持坐俄航

取消機要睇咩原因取消，唔係個個原因都賠

我買親啲ipx5 ipx6既產品本manual 都話
do not drop in the water or purposely use it in water

得 收到

唔見左張單咁點？
爆gip呢D佢都要單, 但冇單比到quote佢就OK

試過大風取消船加內陸機 酒店乜都冇得賠

之前TBB 鵝要消脂 個套保險野
話估計香港有20% travel insurance claim都係流的
例如電話, 好多人都去當地trade in拎cash就報失, 番黎claim幾千
可能因為咁, 唔係間間都包電話/相機，而要claim時就要埋合照證明
事實我以上爆gip的claim都唔洗機場出proof, 就咁比boarding pass就claim到, 爆gip背景係屋企都得

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

IPX係包你部電話跌落水深x米，為時x分鐘之後仲用到啫，唔係比你特登帶落水用

你講嘢都幾矛盾

次次都話要報警先有得賠

你google下 xperia防水廣告睇下佢公司點介紹自己嘅電話

點矛盾法？例如IPX7只包水深一米，為時30分鐘，咁有啲人玩水都唔止30分鐘啦，IPX7以下protection更低。上面都有留言覆你話說明書寫到明唔係for你落水用啦

爛gip係影相證明就得?

巴打點claim保險 前排去旅行claim佐macbook爆螢幕 到依家都未有消息
方唔方便留個TG 指教下
Thanks

想當年sony第一部務水電話唔記得邊鳩部
出左幾日就有人入水壞左
結果sony緊係唔保啦
佢點講同佢保唔保你係兩點事

真， 試過賠眼鏡，成千銀

防水係指生活防水，即係倒瀉水浸到、落雨嗰啲時候
唔係水入面用

真係話你on9驚你嬲

返香港去航空公司輸送帶話爛咗
佢哋會出張表畀你

我幫嗰間
銀行職員幫我做晒所有

依家日本疫情越嚟越嚴重 窮學生表示買咗6月去日本
未買旅遊保
有冇推介真心驚大拿拿幾錢銀拎唔返...

我做電器做咗十年
對住你都真係唔知應唔應該笑你戆尻好
你係真心無知嗰類嚟

手上正好有部IPX8嘅kindle，雖然唔係「電話」但原理一樣：

應該唔會有保險仲包肺炎

你邊間
好多間都home Office/輪班

係會耐左

即係機票唔會退得返...？

係秦國撞爆左個頭
入醫院連左幾針，5000幾HKD
CLAIM 足，返黎香港流傷口，折線都CALIM 到

其實，旅保好平，點都要買。

等airline 公佈，如果仲係咁嚴重應該可以改期

買左年保
去青藏高山症
係敦煌睇醫生有流感
個黃綠醫生死唔肯寫醫生紙比我番香港
堅持我吊鹽水就Ok
果晚 燒到39度
自己第二日搭飛機翻香港直接機場睇醫生
入左隔離病房一日

除左大陸機票翻黎果程機票以外claim 足哂

之後澳洲翻黎香港打風delay 賠左幾百

Gip爆左賠左一千比我

旅行保險一定票買

Sony電話全部有粒制係邊for影相用
For水入面影相用

點為之同手機相機合照
拎住再叫人幫手影張相？

Thanks淫K

利申，不嬲一定會買

但係岩岩武肺取消左個trip

機票
去程Asismiles 可全退，回程機票 airline可全退款

酒店
deadline 前取消，可全退款

結果，一蚊都唔洗賠

不過，旅遊保，一蚊我都唔洗佢保，但係亦無得退款，俾左百幾蚊。

利申，不嬲一定會買。

純分享

幾年前 有次出水痘
冇得出發上機 但又俾曬錢 賠咗～$4000

忽然行山同無公德心係兩樣嘢嚟

蘇黎世係最好

我同意
但係樓主你有冇咁多野爛呀

此post 已完

我都經歷過天鴿，嗰個時候就知道一定要買保險。

其實d人係都要帶埋部電話落水玩係咩玩法呢
我真係唔明

前幾年去芭提雅玩
個fd當晚就俾隻人妖偷左銀包
去左報案 返香港即刻賠足
之後去親旅行都實買旅遊保

其實你係酒店掉爛部電話
之後話旅行跌爛咗
都一定賠俾你
利申 做呢行

邊間保

呢個真係幫唔過 我部xs 輕輕由洗手盆高度跌落浴室地下 有小小水 但mon向下 然後返到香港去check發現face id sensor 壞佐

咁如果我比張單佢睇
再搵部差唔多款舊電話掉爛佢呢

返香港即賠？
會唔會blacklist 人？

之前同屋企人去親都有買但一次都用唔著所以我覺得哂錢
之後有次同ex去旅行食物中毒好煩又唔知去邊睇醫生
之後就驚 次次都買

正常有單就賠
但你唔好買啲垃圾保險公司單

正常有單一定賠
但你次次都係咁梗係𥄫實你

Agger
旅行出事整親隻手
托賴賠足私家醫院+手術十皮

我一月中入claim 二月中佢地先睇完

gip爆，要俾咩information 先claim得

我好似都用過4次
相機跌爛左
自駕遊炒左次車賠足
當地打風番唔到香港,取消左班機
要搭第2日
賠足晒好似3千幾
但我租多日車同酒店好似都係千幾

有幾多「防水電話」達到你呢部IPX55先...仲要你落水用就壞咗
只能說目前大部分電話都只係防意外濺水/浸水用，我唔會話「防水電話可以落水用」，就算高IPX，防水能力都會受wear-and-tear影響，所以落水用就後果自負喇

樓主堅有錢，去咁多地方

我由samsung S8 , note 9, iPhone 11pro max , 到而家note 10。都係用水沖。冇壞過

600歐+酒店費+車費係基本，間航空公司一定要賠比你，詳見ec261
唔關保險事

一樣 好on9 永不用

覺唔覺自己係黑仔王

大家買保險唔好淨係focus係啲delay賠得幾百蚊咁少

死呢啲唔講,基本上病一次要當地睇醫生就知買旅遊保真係幫到手
有啲保仲會包埋你番港幾十日內仲病緊既$

至於爛野呢啲…有單就最好啦,最多扣你折舊
冇單就…有啲又要你比九廿幾樣證明,有啲就左扣右扣

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

之前買Starr
部Mac陸行個陣自己消左竟然無得賠
以後唔會買Starr

樓豬保費一定好貴

次次cam 都唔加保費咁好

會間唔中轉第二間㗎嘛 ，同埋我想講係整電話同電話嘅時候次次都用旅遊保險而唔係每一次去旅行都用旅遊保險換電話

Cheap撚到
支那人都未必有你咁cheap

上年和理飛日本返香港，班機取消左。打去保險到唸住有得賠。
結果係唔能包

CK？

保險不嬲有claim保紀錄
樓主咁多次會唔會對日後保單有影響？
例如賠償 保費等等

自己整爛都賠得？
見啲條例好mean但又咁易賠咁

識貨
蘇黎世真係最好

邊間咁賤

旅保最易呃
我諗包電話應該玩爛到得番幾間肯保

玩具台5毛 ID: 警品顧客（真香）

行李箱/電話依d，洗唔洗比返買果時張單佢？

屌你條撚樣
多謝分享
可惜個分享冇乜用

其實買個百幾蚊都好過冇
用多百幾蚊又唔會影響你去
但真係有事，起碼都幫到你

邊間呀，咁抵

真係要買 之前係歐洲買咗個rimowa hk$5000
去日本比人掟喼 搞到凹咗小小 賠咗$4200
不過你知rimowa全球保養 最後幫我整返 變相個喼$800

有個喼用左4年
買果陣8舊水左右
最後爆喼claim保險都賠6成

近排生意難做，明嘅

你究竟明唔明樓上講乜

屌成日都覺得旅遊保險係agent話賠就有得賠 明明同一個case好似靠彩數咁

戇鳩

寫繁體字唔該

btw

iPhone xs

唔係預你落水

佢係用一條好幼嘅膠封邊

浸太耐都係會出事

隔離有post屌儲蓄保 人壽保
樓主呢邊就開post洗地
各位小心打手

未試過唔買
如果次次唔買旅保
你俾人整傷/病一次入一次醫院夠你買幾百次旅保

一定係
邊有人買旅遊保買HSBC

大佬
你四次入面有三次都係你自己整壞
唔係意外黎

之前去歐洲跌爆電話mon 拎返Apple整都實報實銷咗

整電話實質要提供咩資料俾保險公司

Claim過好多次，最多一次試過MacBook 入水，賠左萬幾銀（不過都cover唔晒）

冇單嘅話可以上網搵到價錢就得

旅遊台講旅遊保險係打手

第一次要賠見佢爽手易賠就一直買佢

哩啲咪意外
防水電話一掂水就壞唔係意外係乜

正解。。
去一去旅行又跌部機落水
去日本行下街可能都有野claim

正到你
手機壞佐要你出示啲咩資料？

我AIG

睇完可以直接claim到通知你？

三叔啲機洗係洗得，
但個喇叭預咗變垃圾 細聲到仆街

我係叫Agent幫我追 但我見都會email通知嘅 btw 我都係AIG

我掂水即收皮就正正係影片哩部

iPhoneXS就要返張check機紙先
第一次Sony嗰部要單就ok
簡單到冇過程

不嬲買全年旅遊保

咁撚似呃保險

好奇一問，你用自己部電話點幫自己同電話合照？如果人哋幫你影，都證明唔到同你合照嘅電話係你用梗
你試過咁樣claim未？

洗過咁多部都冇事。
不過我緊係唔係直沖下面usb嗰啲位啦。

咁你咪繼續 佢所有嘢係理論值
手機會損耗 所有窿用耐咗就會開始唔防水 你咁粗用我諗三個月開始咩都唔防
佢戴晒頭盔入水你都耐佢唔何 你咪繼續用保險賠
繼續拎去浸水 用水洗機都還好 但無乜必要 用酒精好過

之前買二百幾蚊保險，背包寄倉，遲咗兩日到，仲畀人割爛咗，claim保險，填好多表，影晒相，等咗三個月，至肯賠二百蚊畀我。

agent叫我影下個電話 背景要證明到邊個國家
我就影電話加當地巴士站
其實香港整爛去個旅行都可以claim

聽講年保手鬆啲

想換電話銀包個陣咪買囉

可惜近排肺炎比人取消d機同簽證費都無得賠
話時話，蘇黎世保係咪最全面？ 但佢好似無保手機既plan？

邊間保肺炎以後都買佢

Check機紙係咪要返去Apple shop攞就得？

明白 Thanks

係

沖水同浸水係兩回事
呢個世界有水壓呢樣野

會唔會要有買機張單先claim到？若果部機係二手買返黎冇單咁點

去英國比人偷銀包
claim 得爆佢上限